港大畢業小學教師執教半年都冇收投訴，楊狗憑乜要索人20萬？

憑佢自己實力賺既錢，又冇家長投訴教學有問題，屌你老母，還乜撚

楊狗發窮惡就搵淋病啦

還你老母，會計佬！

19政府請埋堆垃圾ao返嚟玩文字遊戲架嘛
唔係你以為做咩架

陳曾循《商品說明條例》向海關投訴港大，獲告知須於「購買」產品後3年提出投訴，惟他入讀該課程至今已約6年。海關回覆表示不評論個別舉報或個案。source: 明報

海關仲on9, 入學當「購買」完成，咁係咪代表yr1 未畢業未有Cert就已經可以執教?智撚障個海關都唔知係咪做警狗出身，冇啲常識